三個男孩同時追一個女孩

三個男孩同時追一個女孩，女孩說，你們旅遊全世界回來，我再選擇。

第一個男孩去了歐洲，美洲，非洲。

第二個男孩去了澳洲。

第三個男孩回到女孩身邊，繞著女孩走了一圈說，你是我的全世界。
女孩非常感動，留著淚，選擇了他們之中最有錢的那個。

港女

感動

高質短篇

有隻臭雞偷偷留下負皮